九巴車長報稱咳嗽及發燒後送院檢查 據報近期曾到南韓旅遊

武漢肺炎疫情持續，一名近日曾到南韓旅遊的九巴車長因咳嗽身體不適，今日下午到九巴荔枝角廠醫療中心求醫，當時他報稱發燒，醫生替他檢查並得知他近期曾到南韓旅遊，於是通報衞生署。其後不適車長由救護員送院檢查，衞生署人員亦到場向九巴醫療中心的醫生了解情，該醫療中心亦已經暫停應診及進行消毒。

據知，衞生署已安排該車長入院檢查，並進行快速測試。鑑於疫情嚴峻，九巴荔枝角廠醫療中心的醫生當值診症時都穿上防護衣、戴上面罩、口罩及頭罩和手套。事後九巴安排診所進行消毒及暫停應診，並在門上貼上通告「因有疑似個案，本診所暫停應診，請勿進入，直至衞生署完成所有程序為止」。

其實，為應對武漢肺炎疫情，九巴提醒車長在駕駛時要戴上口罩，減低病毒感染的風險，如身體不適，應立即求醫。另外，九巴及龍運巴士已在四個主要車廠及六個衛星廠的派更部，及五個出入境口岸鄰近的巴士總站，提供非接觸式紅外線體溫計，方便前線員工在有需要時自行量度體溫。

乜巴士線

保重

好似冇講

而家仲去日韓旅行個班 同一月中衝上武漢腥港人冇分別
中肺炎唔抵可憐

936

好似係936特別車

荒山野嶺既梨木樹終於瀨野了

Fb講左係936荃灣失守 仆街了

特別車=應為特更/大兩味，日做12個鐘中段落場
返放工都有機會搭中佢車

仲要開巴士

又係港島

荃灣開齋未

林奠又燈

有機會受影響人士主要為
個別九巴月票持有人/葵涌山上乘客
L廠前線員工

Btw佢邊架掛牌車？跳飛機會仲邊幾架
哩排要避一避..

梨木樹又中

934/935/936哩堆線有幾可恆常出掛牌車

住邊…咁大件事

日本安全過香港

利申: 住爆發3大區之1

荃灣唔係930咩?

住邊通常確診先講
除非有人爆

仆街了 返工日日搭

北葵人過海返工，936常客

有啲巴士司機唔會開大少少冷氣放工搭又多人 焗到想嘔又唔除得罩

仆街啦 佢幾點揸過？

以下係該車長揸過既車

16/2 RK4220
17/2 唔知
18/2 放假
19/2 VD9606
20/2 唔知
21/2 TM3362
22/2 UR6570
23/2 NV4082
24/2 UU5499
25/2 放假
26/2 TJ6810

梨木樹邨都係荃灣區

聽講前幾日有揸金雞仔，呢幾日每日都唔同車

而家搭巴士都要記車牌

知唔知咩時間既班次

梨木樹人
前排先反肺炎診所
呢下就來料

好似仲未firm，懷疑個案？

未有結果

936 荃灣石圍角開

936 唔係梨木樹開

2個站頭嘅所有車長都有機會中招

劉明跟進

經梨木樹，936原本係梨木樹開出

話退出巴士迷界果個中咗未，中咗就可以退出唔洗咁辛苦啦

930城巴做架

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

隨時可以改唔知幾多年生涯

佢家陣話就話自己家居隔離
信佢咩

全車瀨晒野

屌你老母

你諗下喎 個個上車都要經司機個位
而佢一日渣十班八巴
情況同南韓個單無分別喎

姐係點 確診左?

真

未
仲驗緊

開巴士 支那仔

應該係梨木樹
等緊新聞

佢返香港開咗好多日工啦喎
韓國大爆發之前應該已經返咗香港

我唔想死呀

如果大家都有戴口罩 會唔會避過一劫呢

老九拆樓記錄

個個都戴口罩 司機又戴。驚條毛咩

勤力d洗手 消毒。邊有得驚咁多。

啲巴士成日調黎調去
點知邊架佢渣過
好驚

追post

咩年代？唔係講咗好耐司機冇得自己較冷氣？

應該咁講
坐過都唔知啦
邊有人記車牌架

司機冇得較個冷氣，只可以開同閂

巴膠

嘩，我實知依啲車牌係咩巴士線啦

This is KMR

好彩係936 算係少人搭
如果係揸968 969嗰啲班班頂閘唔知會點

我有記呀
萬一自己中咗 都仲可以話比人知呢14日坐過嘅車咩車牌

Google 1005 idv hk
或者直接search車牌
最直接上車前望望

要車牌號碼，一架巴士唔會只走一條路線

屌 就黎要行路返工

夜後都仲好多人坐
報站機係咁賣告白之後生意算幾好
只做單向既路線冇想像咁差

報應

去首爾定邊？

屌收工日日搭
今日仲冇位坐

Sorry我唔知

係單層車？

成件事好反智 狗巴又減班又亂派單層 人同人之間喺車入面逼咗根本仲危險

倒不如正正經經用返雙層 起碼少人可以隔行坐先

巴膠出現，完全唔明你講乜

唔係啊，司機淨係揸單層？平時6點後搭冇見過單層
希望司機陰性

宜家行到嘅我都會行 的士都唔敢搭

社區爆發

未有測試結果

唔怪得架巴士車廂浸味有啲唔同咗

幾時封埋中意日關

屌

唉仆街啦

推

大陸傳韓國 韓國傳香港
如果係真係痴線

如果佢有帶罩 你又有帶罩 唔洗驚既...

前面咪講咗936囉 又唔撚追post又要懶係串柒柒

咁就叫寸？咩教會呀Ching

懶係串呀
實質講嘢成隻小學雞咁